{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010301",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "사천(삼천포) 섬 호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは22:00で、チェックアウトは11:00です。 予約のお知らせにより、客室料金は各基準人数によって決まり、特殊客室の場合、直接入室人数の確認が必要です。 基準人数を超える場合、現場で追加料金が発生することがあります。 未成年者の入室可否は直接提携店に確認した上で予約を進行しなければなりません。 未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否についてはキャンセルまたは払い戻しができません。 提携店の都合によりキャンセルが発生した場合、100%払い戻し処理されます。 また、提携店の事情により客室情報が随時変更される場合があり、これによる不利益については当社では責任を負いません。 予約したお客様はKLCA韓国代表消費者評価3年連続1位を受賞した衛生管理等級(緑色)最優秀企業の特典を受けることができます。 朝食は簡単に運営されており、月曜日の朝を除くすべての日に利用できます。 全ての客室ではネットフリックスが利用でき、スイートルームを利用すると天井がオープンして空を眺めることができます。 また、隣の建物のホテル遠足の450坪規模の駐車場もご利用いただけます。 駐車場は45人乗りのバスまで駐車できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは22:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "客室料金はどのように決まりますか？",
            "answer": "予約のお知らせにより、客室料金は各基準人数によって決まります。"
        },
        {
            "question": "特殊客室には何人まで入室できますか？",
            "answer": "特殊客室の場合、直接入室人数の確認が必要です。基準人数を超える場合、現場で追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は直接提携店に確認した上で予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否についてはキャンセルまたは払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "提携店のキャンセルポリシーはどうなっていますか？",
            "answer": "提携店の事情によりキャンセルが発生した場合、100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "提携店の事情により客室情報が随時変更される場合があり、これによる不利益については当社では責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "特典の衛生管理等級最優秀企業とは何ですか？",
            "answer": "予約したお客様はKLCA韓国代表消費者評価3年連続1位を受賞した衛生管理等級(緑色)最優秀企業の特典を受けることができます。"
        },
        {
            "question": "朝食はいつ利用できますか？",
            "answer": "朝食は簡単に運営されており、月曜日の朝を除くすべての日に利用できます。"
        },
        {
            "question": "どの客室でネットフリックスが利用できますか？",
            "answer": "全ての客室ではネットフリックスが利用できます。"
        },
        {
            "question": "スイートルームでは何ができますか？",
            "answer": "スイートルームを利用すると天井がオープンして空を眺めることができます。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用について教えてください。",
            "answer": "隣の建物のホテル遠足の450坪規模の駐車場もご利用いただけます。駐車場は45人乗りのバスまで駐車できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 377,
        "QA": 536
    }
}